Voor mij bestaat!"
"Wat?"
vroeg hij zachtjes, terwijl we waren allemaal heel stil; voor elk op onze eigen manier hadden we een soort van vaag idee van wat ze betekenen.
Haar antwoord kwam met rechtstreekse eenvoud, alsof zij alleen de vermelding van een feit:- "Want als ik vind in mezelf - en ik kijk reikhalzend voor IT--een teken van schade aan enig that I love, ik sterf!"
"zou je niet vermoorden?"
vroeg hij, schor.
"Ik zou; indien er geen vriend die mij liefgehad heeft, wie zou mij redden zo'n pijn en zo wanhopig een poging!"
Ze keek hem meaningly als ze sprak.
Hij was neerzitten; maar nu hij rose en kwam dicht bij haar en legde zijn hand op haar hoofd zo zei hij plechtig: "Mijn kind, er zulk een als het ware voor uw goed.
Voor mezelf kon ik houd hem in mijn account met God te vinden dergelijke euthanasie, zelfs op dit moment als het ware het beste.
